今次國安法係香港人嘅機遇

中國政府冇風起浪
帶頭攬炒

中國政府，還股民血汗錢！

雷鼎鳴呢?

未訓醒

幾驚佢用立法會過
今次正呀